cctvb個歷史有話說係咪煽動仇恨

政府成日叫人唔好活在過去，向前看，但又係呢啲位借啲意懷念過去，煽動民族情緒去仇外

藍絲推薦CCTVB 11集《歷史有話説》大讃董建華贊助「非常好的愛國教材」

舉報

成日話英治時期香港好自由，仲唔係鼓吹戀殖？